[牙青強勢回歸] 曼城球迷吹水區59

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

估唔到牙青有女

貼左未

真心如果邊個返左高登就係25
唔好再過返黎連登
誓死留守連登

連登

果邊都唔歡迎 明明自己都冇人

而家貼佢IG 佢最驚佢條女比人恰

發生左咩事

你地本身唔喺同佢地fd咩

屌次名冇撚左隊羅馬

post名

隻神犬 琴日話睇真獌同真反獌直播 根本冇人理佢地場波 睇得自己太高

青訓留名

車狗真係狗隊黎
咁都拎唔到首名

屌 睇下有冇解ban帳 真係一朝早用pc上高登先順 ser仲係垃圾 成班叫回家 嘔心

個app仲係有bug屎 轉頁舊野彈左出黎收唔返入去遮左半頁版面

施華傷

堅傷？

佢差唔多踢足 佢唔傷你都驚啦 見招拆招囉

老家好似唔鐘意鳩up
純戰術討論

打錯啱啱

講真唔鐘意使唔使咁屌番我地

鳩up 果時你唔係到姐

死攬個垃圾冇計架 又唔諗點解會走 亂鳩ban帳 又廢ser

以前三傻鳩up 果陣咪果邊起先

而家咁話番我地

我果時都有係果面出聲 無啦啦比條垃圾ban帳

無我地同波追三個會有今日？

所以個朵臭晒

聽講我淨係喺狗竇

我搞臭依邊
以前起高登好少出公海搞事

我同你都好少出去玩膠
係牙青出去入祖記post搞事

咪係唔叫年資耐都唔叫新人

使唔使屌

又屈我

果陣都唔係想25
係無apps用先過左黎

我咪又係 佢搞鳩plus 仔咁個app個陣又廢到仆街

app冇都算 我比佢亂ban帳 講野又唔多又冇放ban圖 都on撚9 跪係到求我返都唔撚返

佢地好似prefer留言版多過成堆人

lm

蛆狗

比人趕狗咁趕走左了

抵你死

牙祖你之前無兩邊走？

有啦 無水塘狗走得咁密

我都有每兩三個月返去留個

其實我都少

果邊每個post都留返條腳毛當推post

An狗唔會明我哋冇app用果陣幾咁無助

雖然連狗係狗係公廛

其實個個post都喺咁 高登巴post都屌鳩d人喺連登巴post玩小圈子圍爐傾感情野

雖然連登巴區我無入過 太on9

屌幼星依度鏝po人少，傾下計都唔太影響追post

屌你咩 之前先pro 左幾廿頁 開個party 傾啦

拿我無玩pro架

開party 又要開咪 同埋都係鏝既手足玩

我都想party傾 但我咪壞左

是但一個耳機插手制咪得 但唔好用iphone果個

yui講得岩
變撚左fifa討論區 臭閪

推post流

好人好姐點會捧鏝同打機

有冇人pro

體諒我俾我問一次

大家都回家了 冇人係到

有人我ok

個個瞓哂早起身睇青訓
利申假鏝

人呢

成班假鏝

算啦 都冇人 我去其他post算

3點9開波2點嘈咩鳩牙

#MCFC XI v Shakhtar Donetsk: Ederson, Danilo, Mangala, Adarabioyo, Fernandinho (c), Foden, Yaya Toure, Gundogan, Bernardo, Sane, G Jesus.

City subs: Bravo, Walker, Otamendi, Duhaney, Sterling, Brahim, Agüero

終於可以俾唔訓同施華抖下

廢奴定foden右閘
定3331

痴線foden打閘 官方ig睇到

打閘其實幾學到野

有冇順既link

想像唔到佢打閘 我玩fm都係用佢打攻中或者偽9

有冇LINK

俾人撞死

肥根好似想衝過去打個球證

差d 收皮 d 傳波好唔掂

343?

似，費奴墮到好後好似三個中堅咁
Foden , Danilo 左右中場

bwa 屎到

都唔係第一日既事

屎到

屌

靚到 對面呢球

咁樣失一球

dannylo真係好撚廢

放題路真係不是浪得虛名

好靚

㩒屌

呢隊曼城踢英超護級都有問題

又失

on9 廢龍

廢龍

on9廢龍

放題路果然名不虛傳

哥狗真係想冇壓力踢打吡

曼城需要盡快輸一場

mola mola

冇丁力既曼城真係勁到呢

放曬水咁又唔迫搶

唔意外 放題路 水貨華 老野黑鬼

廢奴

後備屎

不過放水比烏克蘭野好過比拿波里晉級既

耶穌

哥狗排牙咁黃既

456既節奏

隻taison有d似山狗

Axxxxxx同放題路廢到

咁樣斷不敗

斷不敗總好過輸打比

出後備留力D加班期好過啦

留意有幾隻獌狗 睇我鏝副選出擊

目標明確

水貨

YAYA

水貨想出俾邊個

兩樣都輸就7

輸開就有條路

會唔會係今季第一場入唔到波既比賽

哥狗轉死性

咁早換Diaz

睇佢換入18歲中場
就知擺明留力讓路
阻拿玻里晉級

當後生仔練兵

橫掂輸硬 休息下好過啦

訓先

泥格度有入波

換牙路

辛苦各位真鏝再一次捱夜睇閪波

睇到青訓有得出先開心 唔洗野野一隊果班踢 不過放題路 水貨華自己諗出路啦

啊古路而家鈍到仆街

Diaz做到幾次攻勢

12m

今場得肥根同diaz踢得好

Bc華踢番中場算啦 唔好再踢翼

有冇機會追和

完 某幾件仲係咁 死得

肥根次次輪換上陣都交到貨

Bwa完全唔知有咩用

Diaz打翼仲有威脅過bc華

又博到罰球又爆到入去

當狗比人玩

Bwa真係要跟多啲cwa學下野
次次進攻都比人睇穿哂，又易防
另外放題路都唔知話佢可惜定咩好
難得有機會又唔好好把握

b 華 冇右腳 又要打右翼 又唔會cup 大位射
好想知點解佢會打呢個位
出波要較番隻左腳出
記得摩納哥 佢都係打右翼

啲過人完全冇晒

我覺得根本bwa無諗過認真踢今季
踢下養生足球幫牙朗拎世界盃
國家隊都唔係咁

？

放foden左閘係咩玩法

第一場冇睇就輸波

咁下次你睇ok?

太攰 上上下網恰著左 鬧鐘都唔記得較 好少咁失策

抽隊巴素利/波圖OK?
BTW 年年抽籤運都差

益左隊礦工比人

巴素利咁遠唔好啦 淨係波圖夠啦

而家只求車中巴黎 16中死硬

拿玻里自己都唔生性

拿玻里自己頭尾輸二場比兩隊 唔怪得人

我用fm估 我個save冇利 首名出線 16對祖

唉 屌 首回前打垃圾李城後打阿 次回前打車後打白禮 難打到

果邊1001左唔開post既

今季考驗好大

fanspeice 果隻鏝狗真心低能
成日9up錯數據
係咪依兩年先睇波既on9仔

ching你個名同我高登個名一撚樣

改名啦仆街

我黎...

🤯

之前放摩狗相做wallpaper

條傻西連聯賽盃賽制都未搞清楚學人做小編
頭先睇一睇佢最新果篇話軒歷基斯返拜仁後未輸過波
on9早兩輪德甲先輸左

早排比兩個鏝page出post屌

認真懷念佢收錢搞公關
咁撚唔識波都衝出黎柒

懷疑

有冇link

fanpiece 我城藍月曼漫談

新人留名

屌你老母

幾時抽籤

星期一

夜晚12點？

睇精華
Yaya真係散步架喎
上半場B華一個shot都無

YAYA 應該都係諗住HEA到季尾 之後去紐約城
B華我覺得佢打C華個位好過踢右翼
CUP大位又唔識起腳射 完全無撚用

佢踢翼真係不倫不類

下半都好似冇

.

bwa就好似無靈性既cwa

條撚樣廢到連吸傷功能都無

散咩步 隊友唔俾力怪yaya

琴日yaya算係咁 文拉單路問題 對面都有實力 猜波好唔錯

尋晚報恩比薩克達賣費奴算啦

我之前睇世界盃果陣都覺得班納特好撚勁

報咩恩晚完全唔夠踢 但哥狗個陣我覺得唔錯 係球員質素問題

丹尼路無左季初既驚喜 變返放題
文加拉完全無進步 又唔夠淡定
b華唔知踢緊d乜 廢龍派膠
yaya唔夠活力 不過都叫做安守本份
其他人就正正常常咁

文加搭隊長果場都ok
佢真係要有個人執晒屎先踢得起

咁就死 史東斯派一季膠已經可以幫ota 包波
文加拉派左幾年膠都仲未搞得掂

要人執屎不如出我 差唔多效果

你幫阿祖安執屎啦

文加拉專門用黎防燒味隊就ok
對面玩防反就唔好出佢

國家隊幫科士打執屎

留名

或者用黎守哥斯達盧卡古哩d硬橋硬馬類前鋒

佢定期定候爆炸 身體大而無用 機會多到咁 哥狗好快放棄

回購拿斯達鍚未

果d用背隻拎波既前鋒佢咪識mark
盧卡古都mark唔到啦佢打防反果陣跑好撚快

於2012年時曼城時任領隊文仙尼從費倫天拿簽入拿斯達錫，加盟後拿斯達錫成為球隊的常規正選。然而，隨著文仙尼被炒，拿斯達錫在現任領隊柏歷堅尼接手後的首季只有13次聯賽上陣紀錄。

於2014-15球季1月加盟史浩克04前，他在該季更未有代表過曼城參與任何一場賽事。近日接受Goal專訪時，拿斯達錫批評柏歷堅尼未有給予他證明自己的機會：「曼城的陣容是由25名頂級球員組成，但領隊只能派遣當中的11名球員上陣，這並不容易。」

「在我加盟的首季的踢了很多賽事。第二季的上半季也不錯，但之後我因傷缺陣了大約3個月賽事，之後我便再沒有出場機會。」

「我與柏歷堅尼進行過兩，三次談話。他說過會給予我機會，但我從未有這個感覺。這段時間非常難捱。在加盟史浩克04前的6個月我沒有為曼城上陣過任何賽事，我只能夠踢國家隊的賽事，因此來到這裡後使我感到更愉快。」（）

屌你老母柏歷堅尼

盧卡古唔洗mark都得其實

條死nigga唔派膠根本入5到波
上季對拖肥輸4:0都係派膠累事

巴禾守龍 我都入到波啦

陳日廢龍咁撚廢
好應該打比出巴禾

都贏

阿祖個app overrated
多人bq就慢到仆街唔再講
睇j 圖碌落去成鳩日當我向左掃出返去出面
app 內瀏覽器又load 得慢
次次都要係safari 再開先load 到
相同 ac ipad 留完名 iphone 又搵唔返

靚就靚 用落唔舒服 可能唔慣

回購到咩?

琴晚個陣出得岩
點都要趁呢d機會試其他人同陣
唔知哥師賽後對班球員有咩睇法

兩件黑鬼 賣得 水貨仲係咁收佢皮算啦

pro?

其他人？

有人咩？

做撚完成日野返屋企飯都冇撚得食

M記三文魚包24蚊唔係仲食飯吓

你食女夠飽啦，使鬼食飯

有人

食麵算屋企成箱一丁

無益

我都得

開波？

可以

而家開機等等

啱啱做好番工野

原來仲要更新等多陣

石頭呢？

啱啱果球點會og

就跑死 我打到cdm 咁款

Sor

少人冇法

跑到個三角形無色

難得入到波

刷助攻

仲有耶青 祖狗呢

肥根今場腳風順到

兩個世界波

正 遠射加到92 射中就有咁濟

入波交比你地

大家都是鏝狗 不用分得那麼細

知道我既重要未

今晚其實可以玩到幾夜都得 差唔多放假 不過依加仲未返到屋企

有帽戴

d2 仲玩唔玩

耶青係咪入

幾點開得波

Join一陣

半個鐘後仲未散場再講

咁搵人打攻中 我塞番個防中位？

我唔打啦

黃耶試下唔好拉邊 中場成日一拎波就比幾條大肉腸夾

即係多啲入中間？

多d係中間位遊走 你拉邊 冇左個st 係前面比波同埋同翼位疊左位
跟住就比大肉腸夾

凍撚到仆街

辣殺

後生細仔十幾度都話凍
縮返入老母個西到啦

我仲熱到開冷氣

水貨浪費地球資源

水貨係咁

文迪死左

水貨有功課交未

又jer me
潛返落地核

琴日突然完左

今晚繼續pro

原來唔訓金球獎排14

拎埋啦應該

有邊12個前過佢

29th: Coutinho/Mertens
28th: Dzeko
27th: Hummels
26th: Oblak
25th: Benzema
24th: Falcão
23rd: Mané
21st: Bonucci/Aubameyang
20th: De Gea
19th: Hazard
18th: Griezmann
17th: Kroos
16th: Marcelo
15th: Dybala
14th: KDB
13rd: Suarez
12th: Isco
11th: Edinson Cavani
10th: Harry Kane
9th: Robert Lewandowski
8th: N’Golo Kante
7th: Kylian Mbappe
6th: Sergio Ramos
5th: Luka Modric
4th: Gianluigi Buffon
2nd: Neymar
2nd: Lionel Messi
1st: Cristiano Ronaldo

卡雲尼

迪斯高

正常有啦 幫羅馬死亡之組首名出線

世3 19

發覺facebook班獌狗幾on9拎晒鏝城歷史出黎話乙組易唔易打啊 唔識你啊

有邊隻獌唔on9

知我攻中重要呢

係冇人打防中

今晚番黎啦

今晚應該準時返屋企

之前睇反獌有篇講曼市打吡唔可以叫曼市打吡
因為獌原本就唔係曼徹斯特起家

你班仆街搞mn牙清文迪唔敢入狗竇

我係佢前公司上司

今晚有pro club?

有冇人 我而家得

我都得了

4個 黎多個

施華出得
但戴夫同隊長剷完雪病撚左
打吡仲未病好既話應該出放題路再文加拉

屌你老母普巴
But Silva has fully recovered and is ready to face United as City look to go 11 points clear of their cross-town rivals in the Premier League table.
---------------------------------------------
“Kompany before the game against Shakhtar felt something and was not comfortable, and that’s why he could not play.

"He knows his body better than anyone.

"He felt something and couldn’t play against Donetsk. I wanted him to play to get rhythm before Old Trafford.

"Tomorrow we will know if he can play.

“[Fabian] Delph was sick, he vomited and had a fever and that’s why he couldn’t play.

可以開波？

而家開

耶狗波追呢

5min

打少陣飛機啦

早知落去買個麥記先

開緊工用部mac 機

我夜少少join

桂子呢

我指耶蘇

輸人數

呢場踢得幾好啦

有球應該要入 射左出去

輸果球耶蘇冷靜d就冇事 冇人迫堆去唔洗1腳清 傳波比人計你失誤之後果球好易輸

唔係好識守

下場我都係轉番位 唔識打前

對面勁野

唔洗any啦 打d2以上唔好any

好

咁我打前

唔夠真人 你any控太多人好大負擔 由d電腦守算啦

有d肚餓 不如等我一陣 我落街買個m記

咁我都落去買

順便等下睇下有冇人打

間m記開係樓下真係忍唔住

最慘係有時換唔到想換個個人

三文魚

大家試下死都唔好斬 全部比波都要x 練下短傳 下下鳩斬冇得進步 我同d fd都係咁練 永遠唔斬波 玩x傳入去

最鐘意都係蝦堡 屌佢老母幾時出呀

喺街吹住冷風食煙

我決定睇完場打比就自殺了

挽留

去海旁食

屌你老母死煙鏟 早d死

咩樹？

生無可戀了

咪話左睇完打比死
咪催啦

戀都無戀過

美欺唔俾你含

難道你我這美夢 氣數早已盡
纏綿也是無用

駁煙駁到死ok?

間麥記啲mk手腳好撚慢

試過一晚食3包都未死

記錄係要黎破

岩岩到 都未落單 岩岩見到有o靚仔得件T就落街勁癲

唔好讚我

一日一 三文魚
慢性自殺

U冇錢買衫唔計

好腥

屌你垃圾pro club未

又去蒲

好撚忙呀屌

部ps4係我側面

耶清係咪係麥記俾人溶左

快啦

你地玩住先 後join

屌你咩

4個點打d2

食完未呀

我今晚同fd子打呀

D波爽左好多

25

好串

笑左 唔比助攻佢

好嬲

梳

我X制突然壞左

巴神

痴線唔撚郁

電腦

今場d電腦廢到仆街

假撚到

屌牙

可以較全面防守 D電腦唔會企咁出咁就唔洗比人係咁打快攻

個球咁都救到

迫害牙

靚波

痴撚線龍門

屌 有冇咁撚神勇呀對面個龍

2個人玩有ea加乘

今埸敗家左幾球

你睇佢地下半場波都冇得掂就知上半場幾撚假

橫掂唔洗電腦進攻 較全面防守應該唔會係咁比人打快攻

MMA

痴撚線 腳都斷

原來有得跳舞

對面好似點剷都唔會拎牌咁

個龍

Sor岩岩leg左段

點解對面隻阿祖安奴咁撚肥咁撚高跑得咁撚快

屌 對面D人大隻到 比慢小小都比人夾到收皮

加d野先

對面bug狗黎 認住佢

勁撚誇張 隻死肥佬大大份爆到我食塵

個個又快又高又大隻 痴撚線
唔即刻彈粒波比人 實比人撞散

99

痴撚線

Ps4已經好少bug狗 咁都撞到

d2 差唔多啦

有得bug架咩

玩埋呢個season 就訓了

St就好射d但唔好扭 翼就好扭同傳波好d 但射波好廢 點簡好

留返比黃耶射啦

石頭岩岩入咋喎

留意到石頭次次都勁夜入 仲要靜雞雞入

最盡兩半

牙根ho ball

我冇所謂呀，唔打pro club自己上網打都得

我唔係黃耶

呢d短傳咪靚

等黃耶返黎做返正選st

今場順到

個st唔敗家好唔慣

屌 好敗家啦已經

牙根

5星weak foot

同牙石夾防中好舒服

識傳波現位既夾咩位都舒服

好過電腦嘅

入場 差你

波追

-6

mma

降班

第2球電腦玩野

見到 傳比對面

差1分 訓了 聽日再玩

我off先啦

完

都冇敗家有入下

剪片用mac 啱啱先剪完咋

聽日join 都得閒終於

ut 終於有隻似樣d 既石頭 可以入番隻

有時單刀波/半單刀 可以試下禁兩下射波制射地波
會易入小小 不過要夠時間"草"力

正喎

佢連普通射波都有力

星期六要返工都係狗

Part time都計？

半人半狗

自己鋪頭都計？

【東網專訊】即上英超刨績王：

英國《每日郵報》透露，原定香港時間星期一凌晨上演，全球關注嘅英超「曼市打吡」，可能需要延期，原因係英國氣象局預測，當地喺開波前幾個小時內，降雪量會達到20厘米，同時氣象局已發出橙色預警，即使奧脫福球場有地下發熱系統，有關方面都可能因為考慮到惡劣天氣，難以保障觀眾往返球場嘅安全，因而宣布比賽延期，同時利物浦對愛華頓嘅「默西賽德郡打吡戰」，都可能會延期再戰。

係咪要等埋普巴

足總係獌聯朋友是常識吧

頭入

咁有錢 唔怪得日日都打機

夜晚打嫁喎 關咩事

本身對石頭有愛，rating冇80都照用

好耐冇打機好忙 今晚會唔會有人打

緊係有

Fifa生涯整左隻伊巴 好似唔多夠重 打多幾季隻伊巴會唔會自己重左 又或者可以幫佢增磅

今晚有 買齊料打完邊爐先

有咩正料?
成日打邊爐都係食果D 開始食到悶

雞仔
牛波子

岩岩都係屋企打完邊爐 牛柏葉:p 肥牛:p 水魚:p

個個今晚都打邊爐 咁岩我都打完

今日最凍

肥牛

響鈴山根

鮑魚

蜆

正料就呢啲

響鈴即炸 魚蛋又係現做

我都有呢啲料仲打緊

響鈴

響鈴我食左半包

好想食

冇黃耶咁有米買即炸

腳指甲黑到

腳啊

22蚊盒咋啵 即炸

講起又好似係 點解會咁

祖赫突以經冇左正選

上場阿祖安上晒身 椰子仲唔用返就on9

蛆去中國吸霧霾啦

番黎打U21

車

祖狗正式收皮

morata有D廢喎

想出去開post笑車狗了

車唔好彩啦 因為我地搞到阿祖安打起

聽日到我地俾人笑

5分啊領先有咩資格笑我地1哥 以獌狗理論黎講

人地好多冠軍

獌狗仲有第二個理論 我地都唔care鏝 唔會笑啦

廢西軌一輸波我即出去抽水

而家出去抽定都得啦 個勢咁撚廢

車好似得簡迪踢咁

成隊車都唔知打緊啲咩

車狗唔係幫我地奶袋底而家一家親咩

幾點開波

我十點左右ok

走甩左球12m

Ya 子 is 無辜的

幾個

其實車輸 對我地不利 冇左車比壓力死獌狗

但見到軌班反骨輸好開心

留意到獌狗又5分鐘

佢地ON撚9

冇出個廢龍真係輸少好多

係 勁好多

上啦

屌佢塊西BAKAYOKO廢撚到

開波未11點都黎

我ok

波追呢

死車狗, 抵死啦
哈哈哈

Ok

有多個？4個好難打

係咪冇人 咁算

等我呀 買緊野食返去

回家洗澡後可以

幾耐到

我有個fd黎踢幾場 ok?

12點前

你地夠人打住先

牙青?

叫自己做fd

可以了

電腦又做乜鳩

屌 個電腦

耶青？

... 個電腦頂住我

陣間一半開波？

邊個分身

彈左2個 走吧

波追朋友唔玩?

好唔精神

咁都射

我冇位踢

肥根中堅？

客串中堅

屌 電腦果兩隻中堅 係咁搶我中間位
同埋 想做石頭行前小小分波都比個大箭咀我

激死

成日亂扣分

中bug ?

全部出去1次再入

試下打any 控曬3隻中堅先

怕你又做左龍門

中過兩次伏

set 左

設定較左any未

我都唔玩了 聽日繼續

唔玩了 聽日再見

weak了 88

完？

我可以打

水

本來可以追到獌狗
自己失分

好事黎
鏝今晚都有幾個上唔到陣

回錯 post
兩個狗竇post連埋回錯

thx推

廢龍hi

今晚希望哥狗打防反

1:6重演
係比人

iphone x 有冇咁化學 跌都冇跌條邊甩色

仲叫射買 ix

有買Apple Care 咪最多換過部

今晚係咪照踢

應該係

摩佬要教訓哥狗了

水貨ig 又做乜撚 zoom 近影水貨華

連八字眉ig都恰鳩佢 冇地位

啊妓

聽晚修皮

買左修仔盤

層佢老母456啦修仔

有冇pro

有

今晚想睇丁力入波

悶到 好心咪放咁後啦

埸痢完全冇心機睇

如果25仔米拿斷腳會好睇d

頭先差啲架喇

完全個人能力

斷既話真係請大家食譚仔

De Gea, Valencia, Smalling, Rojo, Young; Herrera, Matic, Rashford, Lingard, Martial; Lukaku
等輸

今晚贏牙路即刻死！

真人死ok?

City XI | Ederson, Walker, Otamendi, Kompany (c), Delph, Fernandinho, De Bruyne, Silva, Sterling, Sane, Jesus

Subs | Bravo, Zinchenko, Gundogan, Bernardo, Mangala, Danilo, Aguero

等比靴狗咬

公司同大夫

摩狗屌你出口術
哥狗:我係出口術,吹呀

差阿古路同石就夫添

差石姐 不過唔差啦呢個陣

下你後備黎架wo

剩係差石 ok?

sjs

差石 阿古路最佳位置了

真心
唔出kun仲好
輸少幾球

會然真人死

耶蘇勤力

阿古路殺獌有保證wor

以為佢2個傷晒

留返啲氣 六十幾七十分鍾出黎chur對面

耶蘇跑動多 拉空位實好過阿古路

上場對薩克達阿古路入靚波
耶狗？插水就有份
佢今場有入波助攻我比狗尸月

Yes 耶狗冇撚用 今場會隱形

今晚齊腳

岩呀,所以某耶狗後備都無

垃圾出黎做乜

依加啲水貨唔撚識尊重

耶穌破巴士好D 依嫁最怕癲佬派膠

留2到水塘又兩邊走

摩狗應該似打阿咁 頭10分鐘逼你犯錯 逼唔到之後大巴1分

愛狗12碼

Lovren

好驚白鬼文迪隊長打連加特,拉舒福特呢種快嘰前鋒

唔駛驚 撚硬既

屌25仔斷唔到腳

收起最勁果幾個 以為食硬點知和 猁

想佢地追獌

高普咁on9點追 以為食硬 收起古天奴

曼城門水狗潛撚左水？

留意到獌狗話哥狗屌redmond 都冇事

牙青無正選

係咪落住雪踢？

NBC 血台冇聲屌 睇猁果時有聲

係呀 我逐條試緊

唔睇就啱架喇

垃圾鏝準備比人大炒四十比零未

acestream://f01dd99ffaa3b1d271ff1f14cc57ecb38a86dbbb 試下

thank you

發現好多人唔知唔訓既名點黎 頭先手痕入左曼連POST見到

獌通常唔sick ball

唔瞓都唔識好打有限

on9
我地暴聯由費sir 睇到依家
你班鏝狗勝利球迷有咩資格出聲

cwa出埸樣仲有頭髮既

屌又準備遲幾分鐘 唔係睇live咁

之後又會又有人劇透

開波

有冇搞撚錯啊冇左鄭丘組合, 變左個垃圾余咩明講場大戰。。

獌狗：黑哨！黑哨！

唔好睇ok

丁力又留鳩毛係塊面到

獲加呢d波真係好撚冇腦

獲加咁早黃

廢龍呢

踩唔中啵

Walker

1:50 屌

垃圾狗公做曬戲咁

屌好撚想睇波啊

條link慢左唔入黎了

矛人開心些牙lin?

上面咪有囉

呢啲叫魔性

新晉鏝迷lm

有冇一條係順到仆街 幾撚遲都得

而加左耶 中丁 右腥 咁搞笑嘅

耶穌差d 拎到

爺爺又唔用你 點睇

耶穌差d

今晚迷鏝

一腳射埋去仲好

丁朗假鳩
腥翼
耶內鋒

等人地2隻中堅無野做

死老野on9唔係新聞

丁力

盧卡古

差啲輸

白鬼文

咁撚樣又唔黃 屌你老母死獌狗

好多假鏝

丁力係中間做連結，真係當佢美斯咁用

英格蘭美欺

有角球 熄一熄mon好冇

Mma呀屌你老母

打mma咩

No look pass

丁力差啲

史達寧好似勁左咁多咁既

組織唔錯，丁力

丁力去中路造波係邊個諗

迷丁又贏

耶蘇冇力

射波勁D就好啦

耶穌 冇力射中間

耶穌冇力

屌你射中間

無左腳將就下喇

成班射咩波

黑美斯 動作好快

耶蘇

扭完人冇力啦

淨係吹鳩我地咁

丁力 80分鐘打後 會變5分鐘美斯
救世界

歸位

獌狗真係唔撚洗吹罰

應該要攻左邊

冇12m?

Playback未

睇獌鏡話冇

究竟丁力同美斯有咩分別

摩佬過左數

後生d 勁d囉

中撚晒波都吹

鏟咁靚都foul

4424打撚晒佢啦

屌真係過數

仲有無面話鳩我地黑呀

依加邊撚個黑曼呀死獌狗你老母比狗屌

靴狗中撚哂腳都冇12m

丁力skill move

Herrera 唔中腳咩？個慢角度唔係好睇到

黑撚左個12m

佢痴撚左線
迷丁大勝

打fifa咁

對面有牌未

丁力頭先有我一半功力

好心耶穌打返中間搶點啦

對面擺明打曬架都未有牌

獌：黑哨！黑哨！

又冇牌 爽魔性

其實打腥果邊最好
楊格同盧祖兩個錯位會頂唔著

爆撚七你大巴

打MMA呢d動作唔犯規

本身sane 唔係打左邊咩

左右全才喇假鏝

但打右會廢一半

收聲啦水貨

仲捉唔到假鏝

丁力差d 射到

耶蘇去左邊先怪

白文迪

Mandy 做乜9

文迪好撚鐘意遠射

丁力正前

所以去左右邊了

後衛腳

咁空 但人地係迪基

姐係左邊定右邊

吊 頭先應該比牙sane

又黎

屌你老母mma

破垃圾大巴要遠射，但廢奴同大夫會唔會射得好啲

冇外傷都撞到內傷

連狗個狗嘴 吊帶佢老母

兩邊shift

丁美欺好撚勁

一世迷丁了

岩岩丁力可以直接起腳啵

嘩 屌你老母呀

屌你老母仲插水？

始終差我一個Lv

連丁力都成才 你醜唔醜

佢下季節紐約城了

一野撞SILVA後腦

屌你
打波定打人

真係屌你老母仲插

鐵頭功

抵啦 自己傷

打人 魔性

好彩光頭 光頭硬d

密步，動作好快好靈活

屌你老母反而落河爆肛

爆咗江

Cwa都起身隻狗仲想點

太高水平了

今日槍口對外ok?

魔性 要流下血架

講真 無左頭髮避震 好似傷d

獌狗真係好撚矛

水貨咪係外人

對面係咪出連迪路夫蘭

垃撚圾 咁樣撞cwa

搞咁耐 補時又話黑哨

起身喇仆街

補4分鐘咪唔黑

等睇補勁耐 黑鏝

耶穌太乖仔

5分鐘係人都入
荒我最聯入唔到

吊你盧組推鳩文迪 你地國家隊隊友黎架

狗黎

推傷左文迪有正選啊

ota 想 扭人

咁真係唔小心勾中左 巴西多數都約好球品

我地都有文迪打鳩耶蘇

丁力思考人生

屌你

尼馬呢？卡斯米路呢？

史達0有幾下禁區想過人控甩，俾著美欺已經ff到左腳交右腳過兩件入波

下年all in 美欺就無敵

狗黎 唔係第一次

差啲拎到

卡斯米路係巴西狗

丁力支點都做埋

屌你迪基亞

耶so去左左邊

丁力視野始終差d
頭先耶穌猜空左

silva goal

c 華

聖人都有錯

cwa

施華

Ddg勁到

Cwa

Ho ball ching

silva

CWA

施華勁撚到

Caw

楊格條傻西包越位

yeah 屌你老母施華

Cwa撞一撞 進化左

我係咪好勁呢

撞呀那

撚羊

屌我未撚睇到

Young 多謝！

真係多謝羊

食屎楊包晒

kdb

腥

補4分鐘

呢球兩個都要屌

屌你 入完波又開始鳩

咩走位呀

食多兩舊雀屎先啦死曼狗 吊你老母

明顯KDB冇睇

兩個走晒入去做乜鳩

腥同唔訓做乜鳩

黑哨 小左成分鐘我獌典入波

單刀梗係入中路

加成四分鐘 黑哨！黑哨！

sane

屌 大夫

今日腥

唉屌你老母

我 Sane 製造角球入球唔反得

屌大夫

屌on99

頂

屌大夫呢下真係on9

大夫依家先爆炸

屌
前面頭先無啦啦柒幾球

2隊都有間碟助攻

大夫

摩佬串到

今場兩個替工閘自爆

後防派膠

英人真係..

屌你老母傳失完未呀仆街

屌你老母半場控球高撚到咁都可以俾人入返粒

大夫之前都柒左野 而家自爆

連加特幾時黃呀頂

替工結終都係替工

屌你係咪入完波以為贏撚左呀

真係吹撚漲
咁樣比人入一粒

Ederson 正垃圾

連白文都on99咁

幾時出你

入完1粒成隊鳩下鳩下

屌 次撚次入完一粒之後就會派膠

依d波唔應該失
大夫打比太緊張了

大夫比白文影響左 以為白文頂到

屌哥狗入更衣室開火啦

換撚走佢啦 無眼睇

頭先兩個黃金機會又把握唔丁

買龍啦屌

半場哥 唔該出吹風機吊醒班友

擔泥路呢！

何sir: 都話左大夫係炸彈，今場終於爆炸了

佢企個位就係包佢頂唔到

收皮啦

岩岩個反擊丁力on9唔插入中間喎 對面死跟丁力 丁力唔走入去睇埋隻腥 搞到kdb一路帶都冇得傳

見到廢龍好似想屌佢

Kdb球反撃哂左

腥同唔訓果球最撚ON9
人多打人少都咁撚樣送返個控球權比人

屌 出放題路咩 上場歐聯直接累失兩球

你收皮先

係人都屌啦

姐係兩個一齊派膠

跟返之前d位得唔得丁力係中間 咁耶穌唔知做咩咁

早啲比我再傳返比KDB啦

領先就心散

死返出去啦ON9

吊醒大夫好過出放題

丁力都唔慣企最前拉走對面
球反擊佢同sane痴埋左

Yes

雖然仲係打和, 但曼半場未試過一球有威脅都入到波真係衰過0:0

放題起碼有大場面經驗:(

攻成場先入一粒
哥狗0效率

拉邊

大場面

上場打到食晒屎咁

1射1中1入先最驚 你睇下牙狗

支持Agger路下半上場射爆死獌狗

吊你死出去買龍啦

唔係話腥錯, 但佢拉邊拉左咁耐就唔好果下先走入去啦
人多打人少洗咩咁樣入攝
一早入中間唔訓就可以去右邊
佢咁樣入攝根本唔係人多打人少既方法

唔慣企最前咁反擊仲要跟你隊型黎走位咩 一走入去腥就空哂 佢唔走仲要痴埋腥黎跑

開定post

迪布尼垃圾到

咪撚輸屌你老母

前年歐聯都係佢睇唔實先比卡拉斯高入球

本身入左粒就大把反擊機會
而家咁撚樣失返又變左上半場咁樣

成班傻鳩爆閘

唔好回就算

耶蘇企番中間啦

係咁on9架啦 1:1都黎爆

Agger

入翻球-6波係威既

跟返本身企位係最好

咪係 唔撚知搞咩

買龍都屌

艾達臣完全估唔到大夫會停左喺度
佢預左有個人係福仔左邊逼佢射窄角

派完膠企撚左係度on99

入左一球之後成班high撚大左
打慣左逆風唔撚識打順風?

依球點都唔怪廢龍
無人MARK福仔帶個波入龍都得啦

搵人開post

其實成隊都無問題
事實就係成季都唔識守高波
一斬就有誤會出晒事

1-1姐 再屌過 最緊要比D信心

龍根本冇罪 文迪同大夫 冬季買閘啦死黑鬼成日自爆黎傷

下半場 哥迪戰術

換走大夫啦 控到都甩

認真要買Bertrand
大夫對修仔都爆左一球

大夫企位有問題啦呢下